Emoji估電影 (2)

暫時冇人估/估啱：

1.🌊📺
2.⚽️🤬😰
3.😡🙋‍♂️💬
4.👁🧠
5.👮🔫❓
6.❓🚞
7.🚢👩🔨
8.🥊1️⃣
9.👦❤️💇
10.🏨📝👭
11.🏨📝🤼‍♂️
12.👨‍🚒👻7️⃣7️⃣
13.👨‍👩‍👧‍👦🔫👱🏻‍♂️
14.👻📄❓
15.🥚⛳️
16.👻🤮
17.🥋🍜
18.💀📼⛓
19.🤗
20.🕖🕛

可以繼續玩或者估返未估果啲

7. Triangle

🚗🚕🚙🚗🚕🚙🚗🚕🚙🚗🚕🚙🚗🚕🚙
🎹🙍🏻‍♂️🙋🏻‍♀️
💃🏻💃🏻💃🏻💃🏻
💃🏻🕺🏻
💑
🎬👩
🎹👱🏻‍♂️
💔
🎹🙍🏻‍♂️👫

La La Land

18. 貞子

6 東方列車

7係triangle?

個末路狂花啱了
出多個
🏃‍♀️☎️🔂

👴😈👱🥁

🤓🐥

1係貞子

Run Lola Run

chicken little

🚢👩🔨
Triangle???

😜 💃🥧

鐵達尼？

12 與神同行

👩🏻‍🏫👧🏻👧🏻👧🏻👧🏻👧🏻

9. 剪刀手愛德華

5 無間道

🇧🇷👶👶👶📸🔫🔫🔫

女高怪談

series嚟

jigsaw?

👩🏼‍🔬👨🏻‍✈️☄️💥🔥

係港產片

五個小孩的校長

5個小孩的校長

其實剪頭髮果度好暴力

😴☔️🏙

方向差唔多

Push

🤡

17. 空手道

點解要食面

🌻🐖🌸👘💑🔫🔫🌅

🏹👱🏻‍♀️🏆

V煞？

佢地係套戲成日食一蘭
好似仲要送碗飯

2 少林足球？

2. 邊個攞波踢我

冇睇過

4️⃣0️⃣2️⃣👻

🧚🏻‍♂️🏕🧔🏻👦🏻
好sad嘅一套戲

劉德華？

20.the next three days ?

終於有人啱

🎐👨‍💻⚠️👩‍💻🃏
我呢個都未有人估

16 exorcism

🌋👩🏼‍🔬👨🏻‍✈️

☀️🌊🏄🔇🔇💑

昆池岩

個時間係有意思

外國戲 十幾年前

👩🏻‍🚀🌎

估下

19 功夫

4我左眼見到鬼？

猜猜是什麼❔

🧔🏼❤️👰🏻🔪👨🏻👨🏻👨🏻👨🏻👨🏻

阿牛

city of god?

gravity

太空潛行者

💀🎢

死神來了3

加tips：🙍🏻‍♂️⌚️🕖🕛

上帝之城?

last destination

勁，仲以為難估

其實我想表達為個女殺好多人
最強老豆taken

我以為搶新娘

🎩🎪

功夫個方向係啱，個emoji係張成日見嘅圖

😜 💃 🥧
Local片

大娛樂家

超經典嘅戲

狂舞派

Push,無人知？

呢套睇左咁多次都覺得好好睇

活火溶城

lucy?

whiplash

😎🃏❌🛥🇵🇦

whiplash?

🤓👊🏽🐔🔥🐔

👁🧠🍊

我同巴拿馬總統都有啲交情

kill bill？

發條橙？

🧔🏻🏐

Taken

3. 12 Angry Man？
9. edward scissorhand ?
利申冇追post唔知有冇人估過

無用㗎，你街去窗口望下，睇下望唔望到大嶼山？

yes，可能出得唔好

wilson

wilson！
劫後重生

YEAH

Whiplash ?

1 the truman show

😭👨🚝🚄🍬

1️⃣🙊👊🏻
2️⃣🙊👊🏻

🌫🐜

3.
9.其實係malena，出得太差sor

🏮🙍🏻🏮

大紅燈籠高高掛

🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶💁🏻‍♀️🚬

👸🏻➡️🇮🇹💏

11 shining?

8我淨係諗到一拳超人

🔫🙎🏿‍♂️🔫🙎🏻‍♂️
💃🕺🏽
同一套戲

Pulp Fiction

downsizing?

🔪👂

loving vincent

神探？

🙅🏻🙅🏻 要留意第一個emoji係邊個category

8最新tips：👬🥊8️⃣
個1字唔好理

外國戲
🔪👂🕺🏽

👦🏻💵💸 🔫 👮🏻‍♂️ ✋🏼

10先係the shining

ant man

咁11係the grand budapest hotel?

⬛️👮🏻👩🏼‍⚕️👧🏼👨‍💼👴🏻👦🏻

👨🏻🌹🐈🔫

😴 💭💀

🇺🇸🌹

🇬🇧🤴🏼🎩🌂🔫🇬🇧

王牌特工

18. SAW?

（😏）👦🏻🔪⛪️👴🏻

👦🏻👀👨🏻💀

🥛🔫🔪🍻🔫🎬🔫🔥💥

6. 迷幻列車?

🙎🏻‍♂️🔴👈🏻😎👉🏻🔵⏩💁🏻‍♂️🔴⏩🙎🏻‍♂️2️⃣2️⃣🔪☠️💻

1.🌴👴🏼👶🏼
2.🔫🤠🔫😈🔫👹
3.👴🏼💭👱🏻‍♀️🍓😞
4.🧒🏻⚔️🧒🏻⚔️🧒🏻🔜🔥👴🏼🏯
5.🇩🇪👮🏻‍♂️⚔️🙋🏻‍♂️🛫🙍🏼‍♀️

經典/大師

12.與神同行？

Matrix

勁

猛鬼街？

matrix

2，the good, the bad, and the ugly

3 lolita?

The clockwork orange

1️⃣0️⃣1️⃣🐶

會唔會太易

101斑點狗

🐶🍝🐶

落水狗
Can you hear me?

回憶黎

American Beauty

🛫✈️🔴🐷

動畫黎

飛天紅豬俠

Lady and The Tramp

🐲🐈
呢個太簡單

龍貓

太易了

🧙‍♂️👵🏻🔥🚶🏻‍♂️🏰

狗咬狗

哈爾移動城堡？

1.👻🐴🎼
2.👽🎶💥
3.🌭💏🏪

1.The Tree of Life
5.Catch me if you can

👩🏽‍💼👩🏽‍💼👩🏽‍💼🛠🚀

🧟‍♀️🧟‍♂️🚈

🎩🕺🏻🎪

屍殺烈車

🏃🏼‍♂️🏈💣🛥🍤

上個POST既
P.S. I Love You?

10 The Shining ??

The Greatest Showman

Hidden Figures

Forrest Gump

☔🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸

係

1係爺孫關係
2係送人走

👩🏼👱🏼‍♀️👴🏻👱🏻‍♂️⚔️👦🏿

get out

👴🏿👴🏿👴🏿👴🏿👴🏿👦🏿👱🏿‍♀️🏀

👍🏼👍🏿👍🏻👍🏿👍🏻

2. the good the bad and the ugly?

90年代戲

1.鬼馬狂想曲？
3.洋腸派對？

🐓💬🗨️🦆

雞同鴨講

👦👧🔥🗿

👥
依個應該難估啲

face off？
輝吸？

💪🏻🍴
呢題唔知難唔難估

爭呢幾題：

5.👮🔫❓ 港產警匪
8.👬🥊8️⃣ 經典中經典
11.🏨📝🤼‍♂️ 名導/90年代
13.👨‍👩‍👧‍👦🔫👱🏻‍♂️ 今年
14.👻📄❓上年
15.👬🥚⛳️ 名導
19.🤗 港產
20.🙍🏻‍♂️⌚️🕖🕛 名導/華語片

真快手

5. 無間道？

🙎🏻‍♂️🎭🙎🏻‍♂️呢個似d

19. 我愛HK香港萬歲201x

我用海報諗emoji咋

第一嗰個係思列？

5. PTU
13. The Killing of a Sacred Deer
15. Funny Games

🔰👮🏻‍♀️

🏃🏼‍♀️👸🏼

功夫片

巴打你果幾題有得開估未？

👴🏿👴🏿👴🏿👴🏿👴🏿🏀👦🏿👱🏿‍♀️

Uncle drew?

👍🏻👍🏿👍🏼👍🏿👍🏼

20係咪72小時

台灣片

與其直接開估，不如出返個簡單直接啲嘅version
1. 🔜💉
3. 👣💉🔍🌸

唔會係你那邊幾點啩?

3.踏血尋梅
但果句對白係咩

yes

8. Rocky?

好似出錯咗 咁樣好啲：👬👊8️⃣

我唔識分邊啲係心邊啲係肺

8係8條rules

星爺電影

5係無間道
你係邊個？

Yes，上面有人估左
Btw, 5係送人走

那年夏天，寧靜的海

🗝️🗝️🗝️🥚

Is this a test sir?

挑戰者一號

🦍🇨🇩

🦄🌈⚔️🔫🔫

剛果驚魂

真係快手

無人答我，明明好易

Deadpool

有巴打啱咗係PTU

😒😒😒😒😒😒
港產片

🦇🦇⚫️⚔️🎭🤡
哩題算易

the dark knight

🌐🗾

日本最長的一天？

5.👮🔫❓
ptu
17.🥋🍜
空手道

三五成群？

🏫👴🏻👴🏻😶🙍🏻‍♂️🙍🏻‍♀️🙍🏻‍♀️

上個post個瑞士山區肺開估未？

☄️🧚‍♀️👼🏻😇🔫
出套我好中意嘅

無聲吶喊

🏈👗😩🔫

開咗係踏血尋梅

5東方快車
17空手道

少林足球
做人如果冇夢想 同條鹹魚有咩分別

tips: 第一個唔係代表大隻咁解

食神？

1.🇰🇷👬👬🇰🇵
2.📱👨👩👨👩👨👩👨
3.👩🏻✉️✉️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♀️
4.🙎‍♂️📷👫🎾
5.✈️👄🥄

果場戲係喺餐廳

感染列島、日本沉沒？

燒雞翼我中意食
唐伯虎？

綺夢鍾意食香腸啊

1.生死諜變
4.match point

2 unfriended?

屌巴打好勁

1. 冇錯係韓片
4. 舊片

8.fight club

近年嘅戲

2. Perfect Strangers
4. Blow-Up?

perfect strangers?

科幻

1.💪🏼👱🏼‍♀️👱🏼⚔️👾🔂
2.⛵🙇🏾 🎹👨‍❤️‍👨 💣✈️ 👴🏼🧓🏼 🍽️👩 🏹🛸
3.4️⃣9️⃣👱🏼👨🏿💣👽⬛
4.😴💭🦄
5.🤜🕐
6.😴🚆🔂
7.🤖🤖🤖⚔️🧔🏾
8.🤖🔬👾⚔️🤖👩🏻‍⚕️👫👫👬👬
9.🌊👬🤖👊🏻👾
10.👱🏻➡️🏞️🏹👽❤️👽

1.edge of tomorrow?
4.blade runner
6.source code

10 阿凡達?

2. 雲圖
5. in time?